~~藍絲父親跑馬心態~~

想問有冇巴絲藍屍父母當一知道自己仔囡唔係示威現場，就對著新聞好似跑馬咁叫:打大力D,打死佢,捉Q哂班垃圾。

今日比老豆話經濟差佢會好慘，但佢已經退休。

可能買左 大灣區股票呢

但我老豆係法律撚，手足裝修比佢話破壞法律，但黑警惡行話一句就算，但成功拉到老豆區選投民主